自備風隔冷氣隔

去整車舖人工錢算幾多好？謝謝

自己都換到?

腰力同手力都欠缺睇youtube好似好簡單

完全唔洗工具幾分鐘換完既野都要比人賺

男人老狗你都係咪撚揸車啦

我星字批都買埋

如果唔係冷門車, join 下facebook D車友group, 有車聚帶埋出黎請教下人點整仲好喇

Audi A5, 我試下搵下先

痴撚線...

反而想知道邊度會有啲配件買

大路車有可以去amazon search下, 如果架車有大陸版可以上淘寶....

你請唔請人幫你舖埋地氈同插車cam?
包舖得齊同插得著
有意pm thx